一句講哂，選伴侶定屋企人

伴侶

屋企人

伴侶Is No.1

仲洗問，梗係屋企人啦

利申：單身

其實一定屋企人

屋企人
伴侶之後咪又係屋企人

兩者有乜分別？

兩個都唔揀

伴侶就隨時一句就飛甩你
屋企人就掉轉 幾歹都會陪你

到最後都係屋企人倍住我

屋企人
伴侶可以話走就走